在信息论中，两个等长字符串之间的汉明距离(Hamming Distance)是两个字符串对应位置的不同字符的个数。换句话说，它就是将一个字符串变换成另外一个字符串所需要**替换**的字符个数。

所以我的思路是，将两个数字转成二进制，补零到相同的长度，然后依次对比每一位的数字并计数。

但是在讨论里看到一行的解法才恍然大悟，找出每一位的不一样的，不就是异或操作嘛！！！之后在计算出二进制中“1”的个数就可以了。
